聽日記者會唔該只問點解都係唔俾社工陪同

當面篤爆大話精彩D

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推俾記者朋友睇

再推

推

Push

Cut條幾秒嘅片用ipad播，問佢就當時情況睇，唔係佢又答冇資料嫁喇

無資料
完

有冇人識梁諾軒 黃兆昌！！ 上咗狗車啦

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

唔該記者

杯葛佢個記者會啦 簡直嘥時間

憎黑警既, 幫手投個票

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

咪撚俾佢spin 走

今晚既我即刻打倒今朝既我

佢會話現場手足「覺得」被補人士過左18

記者朋友
求求你地幫拖

cut片比班狗係狗記者會睇啦

今朝話比 依加即刻反口

香港狗警 無得頂

記者朋友聽日要大大力屌

推啊

警隧高層係咪失去左對警隊既指揮權
係咪已經由公安接手

當面屌柒隻白衫啊

咪撚on9 佢有check身份證

實話係被捕人士要求

其實講太多大話
我都冇興趣聽
咪又係乜野好亂安排唔到
不完美可接受
日日開警謊記招跟本都唔洗睇都知佢講乜

好似係社工主動問要跟車？
之後狗ignore 佢

我認為....我理解.....我覺得.....無資料喺手

推上熱門

救義士

梁諾軒（未夠18歲）狗唔比社工跟車
黃兆昌（藍衫中年男人）

push

問點解要 阻社工辦公

唔係去深水埗狗屋，可能去新屋嶺

推到有識嘅人出嚟

出力推啊

上面係咪覺得估到警狗講咩好醒推到問左先 佢點答佢嘅事 大眾自然會判斷

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

D記者係咁簡過黎，個個都冇火

照問，當面質疑佢

無睇今日記者會 洗唔洗果個人要求個社工先可以跟?

狗：今睌的我推翻了今朝的我

個白衫成個on9咁企係度

一黎開波問啦
咪鬼俾佢讀稿

推到聽日有記者睇到！

印象中社工有要求跟

應該先問社工係咪可以陪同
等佢話可以就拎條片出嚟踢爆佢
佢話唔可以就好玩了

好橋，推到記者見到

推呀 記者要學識呢種落trap嘅玩法 同埋播片呀

好悶 唔想再睇記者會

可能 前線 既同事 係未 充分 理解

//ER..我唔同意你所講ER...我地伙記唔比社工去陪同佢地...
其實現場我地同事一直都有ER... 不斷強調ER..重申ER.. 佢有搵社工陪同嘅ER... 權利 (吞吞口水)
但係ER... 佢話唔洗ER... 咁我地同事只有尊重當事人嘅決定ER...
總之ER... 我地班伙記係絕對跟足指引!! 我地亦信任當時指揮官嘅ER...專業嘅判斷..//
對白好似係咁

今日有講可以社工陪同？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

預咗佢9答
宜家要佢自打嘴巴

點解URL左

其實用幫photog借啲 parlight 幫佢地打燈都好，咁可以睇得清啲班狗有幾多條毛

即日自拍嘴巴

警深水埗拘五人 拒社工陪同未成年示威者到警署

報導：

有社工追問4名男生被捕原因，以及向現場指揮官要求陪同被捕人士前往警署，「今日警察記者會阿sir話可以陪嫁」。但該名指揮官笑而不語，未有理會，之後才稱「我會俾個原因佢，但就唔會俾社工」。黃先生表示，相信四名被捕人士中，有至少二人未成年。

屌，on99

推啊，近嚟啲記者好溫柔

應該要問:你地講過唔應該叫示威者或市民做曱甴，但前線警員仍然叫; 你地又話過未夠18歲既被捕人士可有社工陪同，但前線警員又唔肯！請問宜家前線警員係咪已經唔跟指引或上司做野，甚至失控呢？

721811

唔係冷水
但根本個記者會只係班仆街自說自話
咩都可以話電光火石所以有咁嘅行為
影到點打人點亂射都死撐根據指引

因為保安問題

我地識答啦，唔好浪費時間係狗吠會，
見班記者都問到無哂心機

就係次次都唔跟規矩令你地麻木晒唔再追問
慢慢就乜都唔駛問，因為你已經冇得問！

我地亦都對當時既情況無足夠資料

希望咁多位能夠體諒警方既工作

據了解, 當事人未有同意該名社工陪同
我地前線警務人員相當尊重被捕人仕既意願而決定唔比該名社工陪同

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

你點樣證明你係社工